（突發）運輸署恢復有限度公共服務

運輸署今日（二月一日）宣布，為配合政府於一月三十一日宣布實施的政府部門特別上班安排，以盡量減低疫情在社區擴散的風險，運輸署將於二月三日起為市民提供有限度服務，直至另行通知，詳情如下：

（一） 金鐘、長沙灣、觀塘及沙田的牌照事務處，以及長沙灣駕駛考試排期事務處會於星期一至五上午十時至下午三時開放，提供櫃位服務（免試簽發香港正式駕駛執照服務除外）。已於網上預約時段續領正式駕駛執照／車輛牌照或申領國際駕駛許可證的申請人，請於預約當天的牌照事務處開放時間內，前往相關牌照事務處辦理申請。

（二） 金鐘的公共車輛分組會於星期一至五上午十時至下午三時開放，提供櫃位服務。

（三） 上環的過境服務分組會於星期一至五上午十時至下午三時開放，提供櫃位服務。

（四） 運輸署轄下的車輛檢驗中心會恢復正常服務。

為減低傳播病毒風險，如市民沒有急切需要，請於運輸署恢復全面服務後，才前往牌照事務處辦理申請。市民亦可以郵寄、投遞箱、或經由網上遞交申請，運輸署會盡快處理。

完
2020年2月1日（星期六）
香港時間18時01分

一定多人到仆街

咁考牌呢

有限度係為有錢人服務
考牌賤民等下喇

（免試簽發香港正式駕駛執照服務除外）
想問姐係甩p唔搞？

免試簽發香港正式駕駛執照服務 = 外國牌免試換香港牌
甩P係會做

Thanks

無預約可唔可以walkin整國際牌

夠一年甩P 但未換 呢段時間可以渣車？

依家係沙田，起碼2千人排緊隊，CLS!!!!

咁梗係唔得
P牌最後一日235959 直到你拎正式牌 期間你係冇牌

真定假

捉到當無牌駕駛？

呃你做乜鳩🤡

長沙灣

有冇人係觀塘個間，可唔可以影張相黎睇下有幾多人

痴線邏輯，縮短服務時間咪令到排斥人流更加集中

柒婆玩攬炒係有一手

筆試係咪都仲係暫停？

有沒人問到路試會點處理？

ON 99 TO 咁都唔行派籌

同問

其實點解會有禁多野要入去搞
網上做唔到?

問得=冇車

不過我又唔明，點解d人係要去到最尾幾日先續

冇人預佢過年後成個禮拜冇開嘅...

我意思個政府做乜禁on9

on9 隔離左咁多日
今日一日傳播曬

搞網上約時間唔得架咩

掛返個p咪得

想問筆試安排係點 我5號考

做哂先收工？

當人牌過期

拎學牌洗唔洗去呢到

我聽日去拎P牌，唔知要等幾耐 sad ~

原本聽日考筆試都唔知幾時先考到

急問

本身7號考路試 係咪都應該延期？

因為我6號有一堂 可能上唔到 而個導師話時間表好多個full 好難係7號前補畀我

而家就係唔知個期會唔會延後 唔想晒咗一堂

頭先confirmed 如常考試

夠一年就過期啦 師兄
掛個揮春都冇用

諗住星期四早上去搞國際牌，希望少左浸人

好多中港櫃佬塞爆運吉署，FFATFAT啦

傻嘅先會頭幾日去

呢d 算唔算罷工

政府on9都問得岀，訓左幾耐？

Logic fail 有錢人唔會揸車 淨係會請司機

而家仲搞唔搞到留牌過戶？

又停

我7號pass想拎P牌
佢話要網上預約……
但一站通又冇得預約P牌
郵寄個描述又1999

巴打同路人應該點搞